[突發］金星發現生物痕跡

依家直播緊

推

00是真的

係我黎
係金星到覆緊你

講緊化學喎, 係咪貼錯LINK

聽日駛唔駛返工

2020

有結果未，唔想睇佢鳩噏

發現咗嗰隻chemical係喺生物會出現嘅

發現有機分子

有gay生物
gay又嬴

sor自膠

人地話唔係wo
標題黨

係咪又中國一部分

懷疑金星有bacteria

樓主柒咗

ur anus

高温都唔死

可能有藻類/bacteria 但進化唔到做生物都唔奇

但個concentration高過所有natural process produce到嘅程度

藻同細菌咪生物

大小，質量接近地球

但要改造環境難度遠高於火星

大氣層上方有微生物唔出奇
氣壓同溫度都比地表低

聽日都係要返工呀屌你老味

係連登開依啲post真係無乜好下場
你睇下上面幾多弱智仔on9當好笑

二氧化碳大氣層

呢隻野好似好難自然合成

留名睇paper

唔係是次發現既paper, 但可以睇住呢篇了解少少background先

行幾次雷都有nitrite

LIFE

個prof講嘢好清晰好有條理

基多拉？！

係咪中國藻

地球生物係金星移民過黎。

發現強国人？

蝗蟲？

金星人

2020有埋外星人就刺激

駁唔到

個po推唔起冇人care有冇外星人

google咗下Phosphine

有劇毒，似乎未去到有生命嘅徵兆

有無諗過外星人眼中氧氣係劇毒

咁最起碼唔係碳基生物

金星肺炎病毒

影到有個祼女跑黎跑去先好同我講

化學搭唔到嗲 但一定有外星人

發現有機分子 有機物
差唔多可以肯定有生物

下年先黎研究好嘛。。。

有火星人先定金星人先

而家飛過去要幾多年

Publish左, 樓主pin this. 訓先lu

睇咗
即係話detect到Phophine has PH3 就有可能有生物，因為Phophine gas 同非帶氧生態系統(anaerobic ecosystem)有關！

會唔會係三十年前蘇聯隻金星七號LAND 金星過程中帶咗地球D bacteria 去金星個大氣層咋?

應該係五十年前 ...係 1970

咁似火星異種d 劇情既

金星異種

lm

畀我講中咗咁我會唔會揚名海外架?

篇文話phosphine gas其實好難detect
因為佢好易產生化學反應
所以除非大量生產
否則係detect唔到

而家地球都有唔少厭氧生物係驚氧氣
你條腸都有

我條腸有外星人

生物唔一定係外星人嘅

咪撚阻住香港人番工，話之你咩外星人...一律無面比

所以金星一定有野大量生產緊 PH3

而係地球要自然產生PH3
得厭氧細菌做到 好似係

結論: 金星好有機會有生命！

淫腳

喺上面搞緊咩

垃圾po 花生po就一堆人推
依d大事就冇乜人理

宇宙咁大有其他生物根本好正常
我其實更加怕比外星人發現人類存在

仲要有人係學術台玩膠

淨係太陽系都咁多有機生物, 咩以前有水

宇宙大撚把生命唔出奇

我就覺得太遠發現唔到

無野可以快過光速已經無得玩

咁地獄嘅地方都有生命

首先要經過太空輻射既洗禮
再加上金星既硫酸雨、八大星最過溫既星球
高壓都唔死既地球細菌

等睇光年大戰

金星既雲層上有70-80C,同埋氣壓好低,所以養到生命係合理。
金星地表同深海壓力一樣,但好強風速+硫酸雨。
其實可以送全球垃圾去金星。因為金星係熔爐

如果硫酸,300C高温,深海氣壓殺唔死既微生物
可以為未來人做金星探索。
可以研究做d抗硫酸,300C高温,深海氣壓物料
甚至可以研究地核

可能已經發現咗

Hi

唔係木星咩

有獅子老虎先講嘢啦

梳, 岩岩係個度扑緊野

咁地球質量同元素未愈來愈少

留名先

勁 咁多年前覆定 原來一早有連登

你上面就有一個

太陽都係8分鐘姐

是嗎
抑制AI叛變的風險
是靠外星勢力的加入嗎

Zoom
習總都同大家一齊睇緊

接二連三
招兵買馬

tesla已經係金星人

有無同外星人交配？

陣間係洛烏希平原 尤米恩 - 沃迪日山脊 個邊等
我車你來我屋企bbq

2020真係痴撚線一年

如果佢發現唔到你科技都唔勁啦
如果佢發現咗你一早消滅咗你
所以根本只得返
外星人必然係有善或廢嘅可能性

自古以來金星都是中國領土不可分割的一部分

支共話外星引起武肺，外星人即刻蒲頭

勾結外星勢力

咁要幾時先知有無 呢家叫做firm detech 到 有大量PH3 only?

去咗武漢啦，只係生得似蝙蝠🦇，就比中國人.....

兒登你估講笑

呢到起碼九成都係不學無術既低端人口

不嬲

要俾鎖鏈包圍了
綁實我吧

記得有節目講過自從有光合作用開始地球多左氧氣令某一部分既生物滅絕左

呢單其實好爆 半世紀太空探索 第一次係其他星球發現biosignature
如果真係證實金星有遠古細菌 應該會改變70億人世界觀

喺連登想有啲學術討論真係無咩可能，好心玩膠個啲人就唔好喺學術台玩啦。

某国:武漢肺炎由金星傳入

一早講咗，好多年前太陽系所有行星都係有生物，只不過佢地比人類更加早滅絕，而家死淨地球一個

唔出奇 以前都唔知有恐龍

宇宙有其他生物好正常
但係咁近就已經有其他生物的話
即係"其他生物"比我地想像中多好撚多

銃夢個隻

咁爆但無乜人報

啱啱confirm咗係低智慧生物wor

有冇諗過地球只係外星人既大型實驗室

全人類關心緊iPhone 12

返咗先啦

咩呀呢個世界係虛擬世界呀

2020要爆埋外星人咁就真係大時代

我覺得好多生物都可以透過進化同適應生存環境 有可能佢地可能進化/退化枯超越我地想像到模式 用另一種模式去生存
用地球講：好似嗰啲絶育基因變種蚊一開始係Ok,但冇幾耐佢自己自動更新一樣咁進化返可以繁殖
Ps:9up 純ff討論

已經係喺學術台都係咁

之前學術台都有認真討論post

做到行星運輸就自然有出有入

記得睇過有人話火山口附近搵到細菌嗰陣已經有人諗緊金星呢啲地方會唔會都有

用緊咩台金星都收到

唔玩個D 一粒沙一舊石都可以係生命啦
咁樣會無限延伸冇野好討論

用返而家科學定義下既生物去討論就夠.

點解啲人會有外星生物=人嘅錯誤觀念

帶埋林鄭得唔得？

或者佢地既文明起地球文明掘起之前已經消失左
而我地，地球人
好快都會滅絕
地球唔再有文明
變成荒涼既星球
因為有人類

高達有講到金星移民
因為重力問題幾百年後退化到變哈比人同木乃伊

點解生命一定要水同氧氣

一粒好撚臭的行星。。。

有幾臭先？

一張圖都無

無錯， 一開始地球氧氣對生物黎講係毒氣
氧氣只係某生物既副產品

咁發現到又真係會點?